人在東京 想開po但唔知點放圖

新手開po 有冇巴絲教教點用code 點放手機啲圖上嚟

有粒制直接幫你up圖

Push

咦巴打又係你 唔該晒

教完 快啲出遊記

手機冇乜電 夜晚返到棺材房再開po

夜晚唔好再遲啲 快啲買個尿袋

漏咗係香港 又買多個會俾人斬

唔想又買